睇下班藍絲點講斷指

可唔可以張張圖改成內地公安喺各省各市嘅行為

張圖係假既。之前新聞，文宣組做野